2012的人不會想到2014能這樣；2014的人不會想到2016能這樣

2012的人不會想到2014能這樣；
2014的人不會想到2016能這樣
2016的人不會想到2019能這樣；

2019的人不會想到下一次能怎樣，但它仍是會發生。

已經諗到2020會倒退到1989 占占占 咁